十二號朝早出發一問

好對唔住我見到政黨嘅不作為後無勇氣11嘅晚出去，但我好想為咁多義士做啲嘢
我會喺12嘅朝早搭頭班車帶啲物資出去，目前淨係知帶水同鎮痛貼，有冇巴絲有詳盡建議

我自己冇勇氣成為衝擊嘅一份子，但好希望能夠做到佢哋後盾

好希望其他同我一樣號巴絲，即使11晚唔敢出，都盡力係有出去嘅義士做啲嘢，唔好好似啲政黨咁攞完光環就走

十八歲那天不要臉，走左去政總

口罩 保鮮紙

唔該巴打！
今次唔出去先係不要臉！

見到新版

5-7點呢個時候要去到
聽講上班人潮都幾多，唔係咁方便

唔該巴打，已經了解要咩物資！

約好咗朋友車班車出去，會盡力帶物資去back up，大家加油！

香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，只要係合法渠道反送中我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地

除咗五毛，希望大家一條心唔好再分化，12號係最後機會。

老土啲講句，有錢出力有力出力，唔需要勉強自己，但做到幾多就要做幾多！

政棍係無用㗎，香港人要站起來。

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！